我們回不去了

不如我哋從新嚟過

我要你知道，在這個世界上總有一個人是等着你的，不管在什麼時候，不管在什麼地方，反正你知道，總有這麼個人。

我都想

那是媽媽，除左父母，無人會咁樣等你

半生緣D誤會有D頂唔順